警察又出賤招

popo依家前線捉唔到人，係各大港鐵站等人翻屋企嘅時候拉，各位牽線巴打，一定一定要準備衫換，或者有其他交通方式！

用咩罪拉？